Trump既字面解釋

天選者

粗新温！

中譯 "從今"

從今不敢稱雄長，兵氣全消運已終。

加個i同h就係triumph

橋牌入面trump啫係皇牌咁解

推背圖已經講左，侵(從今) 會輸，美國就兵氣全消運已終，即係美國無晒兵，人民無晒氣。國運已終即係美國會亡國。
同之前神婆嘅預言不謀而合。

順便block鳩你

話我迷信都好，Trump呢個姓氏本身都有「號角」嘅意思，《聖經》嘅末世預言入面多次提到吹號角來declare大災難嘅開始，加上而家對家（deep state，應該就係光明會）用盡吹灰之力都要搞死侵，而且操控mass media，教育界，娛樂圈，華爾街同埋big techs來權傾美國嘅處境，我都開始相信佢係企喺上帝一方嘅ally，也係上帝選擇用佢嘅存在來做記號，標示末世嘅進度同埋幾時開始

你正一岸鳩仔, 你死佢都未死啦 !!

想幫個仔改名做Trump

炎運宏開世界同 - 肺炎爆到全世界都係
金烏隱暱白洋中 - 金烏(幅圖個隻病毒) 藏響白洋(口沫)中，即係經口水傳染。
從今不敢稱雄長 - 從今(Trump) 無得再巴巴閉閉
兵氣全消運已終 - 美國兵又無晒(玩內戰) 人民又無晒氣(個個中晒肺炎) 要亡國。